最尾有義士喺站口比黑警逼埋牆，牆邊靠角最尾個個落單被捕

有片睇完好心up，大家一定要齊上齊落
唔好比身邊個個被捕

係時候成立民間防衛隊做返警察應該做嘅嘢

依家咁多證據都證明警察=黑社會，依家嘅警察已經失去合法性

首先可以由集體唔交稅開始